壇主大大請進!!!!

本人個弱智表弟偷用我ac改咗呢個柒名!!!!
絕非本人意願!!!!!麻煩你畀我改多一次!!!!謝謝!!!!

-----本留言已被管理員刪除-----

呢個po唔比打粗口

小你偶像

驚唔驚比人偷埋個名？

偷我個帳好x嬲啊!!!!-.-

唔驚唔驚🤗

pish pish 連囝積積德thx

管理員審批中

冒認管理員 等bam

手下留情